有冇人覺得個個咩小妹與大大好嘔心？

如果散左咪好柒

葡萄味好重

我都葡萄依款女友

有咩值得人葡萄

唔會去睇呢啲嘢，亦冇frd睇開呢啲嘢，關我撚事#sosad#

有個咁既女友幾得意呀，唔通要個下下問你儲錢儲成點距離結婚買樓仲差幾遠好咩

同啲港女語錄一樣咁嘔心

佢d公仔好撚7

認真覺得是但搵個人畫都靚過佢

又係宣揚點對條女好

下下都好似張圖，喊到成個低b西咁
你話煩唔煩

屌 終於有人同我一樣諗法
畫撚埋d咁既野 之後d港女睇撚完就係到話個乜春大大點好 點解你又唔會咁 煩撚到嘔
到時個小妹畫幫大大奶屎眼咁你奶唔奶啊 八婆

畫果個，真人係lihkg仔要拎美極同鐵匙果種，岩既你屌埋

Aida 綺綺好睇好多

好瘦喎個個小妹 不過M型香雞腳

法官大人，唔屌

依啲「畫風」越黎越多
啲故事講黎講去都得三幅屁
個個就走去出書

咪係囉 呢D尋常拍拖野講到好似好稀奇 得佢地兩個之間先發生咁 咁都有高登仔維護條女 果然真係有西就吸引到D護主犬 汪汪汪